NASA做乜鳩要set到地球咁近太陽

夏天熱撚到仆街

伯母點解要set到樓主咁

NASA唔將香港擺係南半球就已經好畀面
如果唔係既話會熱撚死晒d暖化撚

因為NASA個邊唔夠暖囉
渣ga

大多男人一齊幫手set
搞到亂晒龍

到冬天嗰陣又會問NASA做乜鳩要set到地球咁遠太陽

過多排就無事架啦

過多排就連冬天都set走埋架喇

係天文台較到咁熱架

好似夏季太陽同地球嘅距離係最遠

NASA一屋都係工程師>工程師都係男人>男人都想睇美腿>夏天為大地帶黎美腿

夏天帶來美腿 同男人想睇有乜因果關係 通識一定肥

我覺得推論不錯喎

造物主安排，太近大遠氣溫都唔適合

官商勾結啦 天文台唔set到35 度， 邊有人買冷氣機， 邊有人用咁多電。 屌

有冇可能叫Nasa揸遠少少個地球
真係好熱

造物主係商家佬呃你作出黎架咋
擺明NASA夾埋呃鳩我地冷氣電費錢啦

香港天氣係香港天文台自己負責設計，唔關nasa事